武漢肺炎就算好返係咪都會好慘

今次隻病毒好似仲勁過沙士
沙士好返就個肺變廢，有骨枯
咁武漢肺炎好返會點
好似唔見大劣點報導啲“康復者”係點

骨枯係藥的副作用

應該都係用啲差唔多既藥？

肺部纖維化

沙士骨枯係因為d 藥
今次有藥出未？

死左 點報導呀？

食愛滋病藥後好返嘅武肺人，身體內嘅白血球數量會劇減，抵抗力亦變差，普通傷風感冒都可以變得好嚴重